係咪我要求得你太多？少少都唔肯比我

我希望.....
每日可以同你傾到5分鐘電話
一星期起碼可以見你一次
唔開心既時候你可以係我身邊
病既時候有你既關心同問候
Whatsapp唔洗等半日先覆/唔覆
仲好想add你facebook 但你唔比

一齊左半年
我覺得我係0
我都唔敢要求你送我d咩
我只想好好咁同你傾下計

笑左

pm me

PM你做乜野
你係咪比我add佢fb

佢到底有咩咁好？

因為初戀 難捨難了

點解連fb都唔比add
小心啦巴打

我係絲打
佢話每人都有唔想比人知既過去
每次一提起想要佢fb就會發鳩我脾氣

你地點識？

到底佢fb有咩睇
咁你都忍到佢

咁佢個fb 有啲咩咁神祕或者咁唔光彩先？

佢啲普通朋友又可以add佢fb 知佢嘅黑暗過去？你做女朋友反而唔得……

暑假番pt識架
佢大我六年

佢話佢以前好樣衰
但我識佢一個同事有佢fb話 咪又係咁既樣

人地fb in relationship
又話你知咩

我都係選擇相信佢
我乜野節日都無得同佢過
佢話佢要番工要我體諒下佢

Sorry絲打 咁佢有無instagram 有無po過同你既合照 梗係覺得有啲野 有陰毛

哇分手啦 唔加fb無得一齊過節 佢會唔會有正印

其實你係咪做緊人第三者自己唔知咋

樓主咁都忍得 真係好有仁德屎都食得

嗱
你試下咁同佢講：
唔係信唔信佢嘅問題
而係佢同事作爲普通朋友都有得add
你做女朋友唔通重唔及同事咁親密？
咁樣絕對講唔過去

肯撚定你係第三者 信不信由你

講過啦
之後佢發我脾氣話唔鐘意

我都有咁懷疑過自己
但佢除左番工應該都仲係番工
無時間搵女

假膠

講到佢咁忙咁唔得閒冇時間抽得出

好似好有事業心

咁借問聲

佢做盛行啊？

醫生律師工程師專業人士就話情有可原

否則……自己諗。

究竟真心定假膠 咁都信 忙還忙 fb 又唔比add 係咩玩法 與其相信 正面咁面對問題會唔會比較好？ 所有節日唔一齊過 又唔add 得fb ig 一日傾五分鐘都做唔到 ?